Hkbn Alcatel modem 正常有幾多盞燈

上唔到網
Modem得兩盞燈
Eqpt同埋data1
正唔正常？

hotline一打就通
打去問好過啦柒頭

PON唔著？
你冇光到，打去搵人黎睇啦